12月10號-31號 一年一度工展會又嚟啦

有無手足諗住入場

入去可以做d咩？

好驚到時維園附近有遊行集會
搞到工展會搞唔成，分分鐘放埋TG
入面啲野全部唔要得

無任何一日收早當佢贏

和 你 展